想問點解用windows7 內建睇圖軟件會咁樣

用其他軟件睇就正常

Filename extension 係咩

jpg, gif,,都死

sfc /scannow
似windows問題